我係晚晚打老婆.唔單止咁

我仲晚晚打埋人地朋友老婆同事
老婆今次仲讚我好老公添呀
同老婆講我收左錢之後送個LV俾佢
佢開心到成晚問我,錢呢?錢呢?
我同佢講早D訓啦,佢話佢訓唔著,咁我又訓唔到
最後我嬲到同佢講,錢,我冇架,我窮得只剩創意.要唔要?
我醒返之後已經係晏晝

如果有人想拎黎拍片,可以問晚晚打老婆既人
佢話得我都唔會反對